<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<record xmlns="http://www.loc.gov/MARC21/slim" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/MARC21/slim http://www.loc.gov/standards/marcxml/schema/MARC21slim.xsd">
	<leader>     nam a22     Mi 4500</leader>
	<controlfield tag="001">b12147163</controlfield>
	<controlfield tag="003">UaCaAUL</controlfield>
	<controlfield tag="006">m        d        </controlfield>
	<controlfield tag="007">cr cn |||m|||a</controlfield>
	<controlfield tag="008">191028s1910    ua      o     000 0 arard</controlfield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="040">
		<subfield code="a">ZYU</subfield>
		<subfield code="b">ara</subfield>
		<subfield code="e">rda</subfield>
		<subfield code="c">ZYU</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2="4" tag="050">
		<subfield code="a">BP166</subfield>
		<subfield code="b">.M316</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="0" ind2="0" tag="060">
		<subfield code="a">WZ 292</subfield>
		<subfield code="b">M233 1910</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="0" ind2="0" tag="245">
		<subfield code="6">880-01</subfield>
		<subfield code="a">Hādhihi majmūʻat al-rasāʼil /</subfield>
		<subfield code="c">[jamaʻaha] Muḥyī al-dīn al-Kurdī al-Kānimshkānī.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="3" ind2="0" tag="246">
		<subfield code="6">880-02</subfield>
		<subfield code="a">Majmūʻat al-rasāʼil</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="260">
		<subfield code="6">880-03</subfield>
		<subfield code="a">Miṣr :</subfield>
		<subfield code="b">Maṭbaʻat Kurdistān al-ʻIlmīyah,</subfield>
		<subfield code="c">1328 [1910 or 1911]</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="300">
		<subfield code="a">online resource (636 pages)</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="336">
		<subfield code="a">text</subfield>
		<subfield code="2">rdacontent</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="337">
		<subfield code="a">computer</subfield>
		<subfield code="2">rdamedia</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="338">
		<subfield code="a">online resource</subfield>
		<subfield code="2">rdacarrier</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="500">
		<subfield code="a">Contains 31 treatises by Abū Shāmah, Ibn Tūmart, Ibn Sīnā, al-Ghazzālī, and others.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="500">
		<subfield code="6">880-04</subfield>
		<subfield code="a">&quot;Al-Ūlá minhā Mukhtaṣar kitāb al-muʼammal lil-radd ilá al-amr al-awwal, taṣnīf ... Abī Shāmah ...&quot;</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="500">
		<subfield code="a">Part of the Arabic Collections Online (ACO) project, contributed by American University in Cairo Library.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="0" ind2=" " tag="505">
		<subfield code="6">880-05</subfield>
		<subfield code="a">&quot;Al-Ūlá minhā Mukhtaṣar kitāb al-muʼammal lil-radd ilá al-amr al-awwal, taṣnīf al-Imām al-ʻallāmah Mḥyī al-sunnah nāṣir al-ḥaqq Shihāb al-Dīn Abū al-Qāsim ʻAbd al-Raḥmān ibn Ismāʻīl ibn Ibrāhīm al-maʻrūf bi-Abī Shāmah al-Shāfiʻī, qaddasa Allāhu rawḥahu al-mawlūd sanat 596, al-mutawaffá sanat 665. -- al-Thānīyah minhā ʻAqīdah, lil-Imām al-ʻallāmah ibn Tūmart raḥimahu Allāhu taʻālá wa-huwa al-Imām Abū ʻAbd Allāh Muḥammad ibn ʻAbd Allāh ibn Tūmart al-manʻūt bi-al-Mahdī al-Harghī. -- al-Thālithah minhā al-Adab fī al-dīn, lil-Imām al-humām ḥujjat al-Islām Abī Ḥāmid Muḥammad ibn Muḥammad al-Ghazālī. -- al-Rābiʻah minhā Risālat Ayuhā al-walad, lil-Imām al-humām ḥujjat al-Islām Abī Ḥāmid Muḥammad ibn Muḥammad al-Ghazālī. -- al-Khāmisah minhā Tahdhīb al-akhlāq, taʼlīf al-Shaykh al-akbar Muḥyī al-Dīn ibn al-ʻArabī. -- al-Sādisah minhā ʻIlm al-akhlāq, taʼlīf al-raʼīs Abī ʻAlī al-Ḥusayn ibn ʻAbd Allāh ibn Sīnā. -- al-Sābiʻah minhā Risālat al-ʻahd, lil-Shaykh al-raʼīs Abī ʻAlī al-Ḥusayn ibn ʻAbd Allāh ibn Sīnā. -- al-Thāminah minhā al-Quwá al-insānīyah wa-idrākātuhā, lil-Shaykh al-raʼīs Abī ʻAlī al-Ḥusayn ibn ʻAbd Allāh ibn Sīnā. -- al-Tāsiʻah minhā Aqsām al-ʻulūm al-ʻaqlīyah, lil-Shaykh al-raʼīs Abī ʻAlī al-Ḥusayn ibn ʻAbd Allāh ibn Sīnā. -- al-ʻĀshirah minhā Risālat sirr al-qadar, lil-Shaykh al-raʼīs Abī ʻAlī al-Ḥusayn ibn ʻAbd Allāh ibn Sīnā. -- al-Ḥādiyatu ʻashr minhā Risālat al-mabdaʼ wa-al-muʻād, lil-Shaykh al-raʼīs Abī ʻAlī al-Ḥusayn ibn ʻAbd Allāh ibn Sīnā. -- al-Thāniyatu ʻashr minhā Bayān al-jawhar al-nafīs, lil-Shaykh al-raʼīs Abī ʻAlī al-Ḥusayn ibn ʻAbd Allāh ibn Sīnā. -- al-Thālithatu ʻashr minhā al-Uṣūl al-manṭiqīyah, lil-sayyid al-sharīf al-Jirjānī. -- al-Rābiʻatu ʻashr minhā fī al-Wiḥdah al-wujūdīyah, lil-ʻallāmah Bahāʼ al-Dīn Muḥammad ibn Ḥusayn ibn ʻAbd al-Ṣamad al-ʻĀmilī. -- al-Khāmisatu ʻAshr minhā al-Masāʼil al-khamsūn fī uṣūl al-kalām, lil-Imām Muḥammad ibn ʻUmar al-Rāzī. -- al-Sādisatu ʻashr minhā al-Risālatu al-baʻalbakīyah, min muṣannafāt al-Imām Abī al-ʻAbbās Aḥmad ibn Taymīyah al-Ḥarrānī. -- al-Sābiʻatu ʻashr minhā al-Manṭiq al-fahwāni wa-al-mashhad al-rawḥānī fī al-muʻād al-insānī, taʼlīf al-Shaykh Muḥammad ibn Aḥmad ibn Saʻīd ibn Masʻūd. -- al-Thāmintu ʻashr minhā Fī ʻulūm al-ḥaqāʼiq wa-ḥukm al-daqāʼiq, lil-Shaykh Saʻd al-Dīn al-Ḥamawī. -- al-Tāsiʻatu ʻashr minhā Kīmiyāʼ al-saʻādah, lil-Imām Abī Ḥāmid Muḥammad ibn Muḥammad al-Ghazālī. -- al-ʻIshrūna minhā al-Qawāʻid al-ʻashrah lil-Imām Abī Ḥāmid Muḥammad ibn Muḥammad al-Ghazālī. -- al-[Ḥādiyatu] wa-al-ʻishrūna minhā Risālat al-ṭayr, lil-Imām Abī Ḥāmid Muḥammad ibn Muḥammad al-Ghazālī. -- al-Thāniyatu wa-al-ʻishrūna minhā ʻAqīdah mukhtaṣarah, taʼlīf al-Imām Shihāb al-Dīn Harūn ibn Bahāʼ al-Dīn al-Marjānī al-Qāzānī. -- al-Thālithatu wa-al-ʻishrūna minhā Tāj al-rasāʼil wa-mihāj al-wasāʼil, taʼlīf al-Shaykh Muḥyī al-Dīn ibn al-ʻArabī.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="533">
		<subfield code="a">Electronic reproduction.</subfield>
		<subfield code="b">New York, N.Y. :</subfield>
		<subfield code="c">New York University,</subfield>
		<subfield code="d">2019.</subfield>
		<subfield code="5">NNU</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2="0" tag="650">
		<subfield code="a">Ethics.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2="0" tag="650">
		<subfield code="a">Logic.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2="7" tag="650">
		<subfield code="a">Ethics.</subfield>
		<subfield code="2">fast</subfield>
		<subfield code="0">(OCoLC)fst00915833</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2="7" tag="650">
		<subfield code="a">Logic.</subfield>
		<subfield code="2">fast</subfield>
		<subfield code="0">(OCoLC)fst01002014</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="1" ind2="2" tag="650">
		<subfield code="a">Philosophy.</subfield>
		<subfield code="0">(DNLM)D010684</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="1" ind2=" " tag="700">
		<subfield code="6">880-06</subfield>
		<subfield code="a">Kurdī, Muḥyī al-Dīn.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="1" ind2="2" tag="700">
		<subfield code="6">880-07</subfield>
		<subfield code="a">Abū Shāmah, ʻAbd al-Raḥmān ibn Ismāʻīl,</subfield>
		<subfield code="d">1203-1267.</subfield>
		<subfield code="t">Mukhtaṣar kitāb al-muʼammal lil-radd ilá al-amr al-awwal.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="2" ind2=" " tag="710">
		<subfield code="a">American University in Cairo.</subfield>
		<subfield code="b">Library.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="0" ind2=" " tag="730">
		<subfield code="a">Arabic Collections Online.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="0" ind2="8" tag="776">
		<subfield code="i">Print version:</subfield>
		<subfield code="t">Hādhihi majmūʻat al-rasāʼil</subfield>
		<subfield code="w">(UaCaAUL)b12147163</subfield>
		<subfield code="w">(OCoLC)29298886</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="4" ind2="0" tag="856">
		<subfield code="u">http://hdl.handle.net/2333.1/cz8w9rdq</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="0" ind2="0" tag="880">
		<subfield code="6">245-01</subfield>
		<subfield code="a">هذه مجموعة الرسائل /</subfield>
		<subfield code="c">[جمعه] محيي الدين الكردي الكانمشكاني.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="3" ind2="0" tag="880">
		<subfield code="6">246-02</subfield>
		<subfield code="a">مجموعة الرسائل</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="880">
		<subfield code="6">260-03</subfield>
		<subfield code="a">مصر :</subfield>
		<subfield code="b">مطبعة كردستان العلمية،</subfield>
		<subfield code="c">1328 [1910 or 1911]</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="880">
		<subfield code="6">500-04</subfield>
		<subfield code="a">&quot;الاولى منها مختصر كتاب المؤمل للرد الى الامر الاول، تصنيف ... ابي شامة ...&quot;</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="0" ind2=" " tag="880">
		<subfield code="6">505-05</subfield>
		<subfield code="a">&quot;الاولى منها مختصر كتاب المؤمل للرد الى الامر الاول، تصنيف الامام العلامة محيي السنة ناصر الحق شهاب الدين أبو القاسم عبد الرحمن بن اسماعيل بن ابراهيم المعروف بأبي شهامة الشافعي، قدس الله روحه المولود سنة 596، المتوفى سنة 665. -- الثانية منها عقيدة، للامام العلامة بن تومرت رحمه الله تعالى وهو الامام أبو عبد الله محمد بن عبد الله بن تومرت المنعوت بالمهدي الهرغي. الثالثة منها الادب في الدين، للامام الهمام حجة الاسلام أبي حامد محمد بن محمد الغزالي. -- الرابعة منها رسالة أيها الولد، للامام الهمام حجة الاسلام أبي حامد محمد بن محمد الغزالي. -- الخامسة منها تهذيب الاخلاق، تأليف الشيخ الاكبر محيي الدين بن العربي. -- السادسة منها علم الاخلاق، تأليف الرئيس أبي علي الحسين بن عبد الله بن سينا. -- السابعة منها رسالة العهد، للشيخ الرئيس أبي علي الحسين بن عبد الله بن سينا. -- الثامنة منها القوى الانسانية وادراكاتها، للشيخ الرئيس أبي علي الحسين بن عبد الله بن سينا. -- التاسعة منها أقسام العلوم العقلية، للشيخ الرئيس أبي علي الحسين بن عبد الله بن سينا. -- العاشرة منها رسالة سر القدر، للشيخ الرئيس أبي علي الحسين بن عبد الله بن سينا. -- الحادية عشر منها رسالة المبدأ والمعاد، للشيخ الرئيس أبي علي الحسين بن عبد الله بن سينا. -- الثانية عشر منها بيان الجوهر النفيس، للشيخ الرئيس أبي علي الحسين بن عبد الله بن سينا. -- الثالثة عشر منها الاصول المنطقية، للسيد الشريف الجرجاني. -- الرابعة عشر منها في الوحدة الوجودية، للعلامة بهاء الدين محمد بن حسين بن عبد الصمد العاملي. -- الخامسة عشر منها المسائل الخمسون في أصول الكلام، للامام محمد بن عمر الرازي. -- السادسة عشر منها الرسالة البعلبكية، من مصنفات الامام أبي العباس أحمد بن تيمية الحراني. -- السابعة عشر منها المنطق الفهوان والمشهد الروحاني في المعاد الانساني، تأليف الشيخ محمد بن أحمد بن سعيد بن مسعود. -- الثامنة عشر منها في علوم الحقائق وحكم الدقائق، للشيخ سعد الدين الحموي. -- التاسعة عشر منها كيمياء السعادة، للامام أبي حامد محمد بن محمد الغزالي. -- العشرون منها القواعد العشرة للامام أبي حامد محمد بن محمد الغزالي. -- ال[حادية] والعشرون منها رسالة الطير، للامام أبي حامد محمد بن محمد الغزالي. -- الثانية والعشرون منها عقيدة مختصرة، تأليف الامام شهاب الدين هرون بن بهاء الدين المرجاني القازاني. -- الثالثة والعشرون منها تاج الرسائل ومهاج الوسائل، تأليف الشيخ محيي الدين بن العربي.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="1" ind2=" " tag="880">
		<subfield code="6">700-06</subfield>
		<subfield code="a">كردي، محيي الدين.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1="1" ind2="2" tag="880">
		<subfield code="6">700-07</subfield>
		<subfield code="a">ابو شامة، عبد الرحمن بن اسماعيل،,</subfield>
		<subfield code="d">1203-1267.</subfield>
		<subfield code="t">مختصر كتاب المؤمل للرد الى الامر الاول.</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="959">
		<subfield code="a">NNU</subfield>
		<subfield code="b">WEB</subfield>
		<subfield code="c">GENI</subfield>
		<subfield code="t">0</subfield>
		<subfield code="m">Electronic access</subfield>
		<subfield code="s">01</subfield>
	</datafield>
	<datafield ind1=" " ind2=" " tag="999">
		<subfield code="i">UaCaAUL_b12147163</subfield>
		<subfield code="o">(OCoLC)ocm29298886</subfield>
		<subfield code="s">auc_aco000601</subfield>
		<subfield code="s">auc_aco000601</subfield>
	</datafield>
</record>
